10.1 單日拉269人 1400發催淚彈900發橡膠子彈190發布袋彈230發海綿彈

10.1行動中拘捕269人，包括178男91女，介乎12至71歲。此外，10.1行動中有30名警員受傷，5人仍然留醫，包括2名在元朗被腐蝕性液體所傷的警員、一名警員在元朗遇襲導致脊椎移位及一名警員在沙田追捕時跌倒導致手腕骨折及軟骨移位。同日使用約1,400發催淚彈、900發橡膠子彈、190發布袋彈及230發海綿彈。在4個事件中，並發射6發賓彈。

情況沒有最壞，只有更壞

可想像有幾多人傷左而唔敢求醫

賓彈

71歲